香港有邊個電影明星未做過on9角色？

梁朝偉張國榮都有做過

點先叫on9角色先

伊健有冇?

有套咩黑玫瑰扮羅賓
簡直人生污點

國貨城比較唔on9

屌果套笑撚死

超級學校霸王

好似係超級街頭霸王啲造型好on9

吳彥祖？

推

冇

謝霆鋒

成龍套寶貝計劃

老夫子2001

Edc

黃祖藍

千機變

個人本身都on9 la

紅祖紅

我都想講

好型喎，殭屍王子

才華佢真係有嘅，但真係衰戇鳩

成蟲

多到數唔到

醉拳尾咪變撚左on9仔囉

黃秋生？

城市獵人

佢個風格係咁

鬼佬分析得幾啱，成日令到自己處於劣勢成個on9仔咁

李小龍

我偉：亞飛與亞基
我哥：《為你鍾情》痴漢計唔計

家有囍事已經係啦

大岳

羅蘭姐

張兆輝

周星馳

任達華？

陳百強

嗰時入咗英皇吖麻

出咗三十秒

搵唔番以前alive嘈架段片
你好撚錯

乸型又唔算on9嘅

伊波拉算唔算

咁型點會on9

走投有路

tvb有套劇佢用屎倒人點知自己向後仆倒返自己

黑社會

吳卓羲

人肉叉燒包

佢唔算電影明星

李治廷

鄧光榮 曾江

八兩金

梁家輝

火水哥？

絕種鐵金剛

套戲個個都有on9味 而任達華食左最撚on9果個角色

的士判官 一開始

偷天換日

cast勁到

千杯不醉

關德興

林文龍
方力申

林尚義

古惑仔個牧師算唔算

超時空要愛
關公老婆

濟公 大種乞衣

大佬愛美麗 睇下

呢套唔算戇鳩啦
大佬愛美麗做古惑仔先搞笑

金雞sss

逃學威龍三
一蚊雞保鑣

化骨龍

今年貴庚............

方力申 越光寶盒個關羽

狄龍

一蚊雞個老師傅點算ON9呀

啲語氣

林家棟

扮春麗

劉青雲？

絕世好賓

嚦咕嚦咕新年財
每年都睇一次

張智霖

鬼馬狂想曲

今時今日要用幾多錢先可以組返呢個班底

超級學校霸王同東成西就入面包嘅演員已經可以剔除

我切切切切切

我我...我係師爺蘇

笑片唔=on9角色姐
超級學校霸王都係任達華印度佬同學友既掃把頭on9 d姐
劉華做鐵面都幾型呀

賭俠

心想事成

七擒七縱七色狼
72家租客
龍鳳鬥

游學修

係喎，唔記得左添

之前套金雞做個角色叫根木岸久

梁朝偉，我第一個諗既係癲佬正傳

喜馬拉雅星
其實你地講呢啲名又吳鎮宇又劉青雲又梁朝偉張學友甚至梁家輝呢啲我真係想問你地貴庚

我係一個好厲害既調查員

當時成班星用黎捧紅張衛建

應該得你嬴

向華強

李小龍細個拍唔少戲，梗有一部ON9仔o既

咁你要搵出黎先算

三五成群大王

藍江

追男仔

逃學威龍3

猛龍過江唔識外文亂點菜算唔算ON9

唔準抵毀我龍鳳鬥
我真係一個好厲害既調查員

佢唔係電影明星

張耀揚？

龍五

咁計見到大波鬼妹都算

但佢唔係電影明星

isabella

提名過金像獎最佳男主角，仲要係有搞笑成份的藍江

唉屌.......

但係好撚正啵

Eason

仲有王菲 但無咩睇過佢d 戲 依佢性格唔會拍d on9 角色掛

江華

人海孤鴻，做問題青年，俾吳楚帆點化…

你唔扮都on9

batman

龍五？張耀揚？

諗起江湖告急向大佬表白的忠心保鏢

點解無黎明

你老豆係你後面

佢做咩角色？完全冇印象

本身佢個人就on 9

梁家輝都講得出😂屌
東成西就 偷天換日 賭神2

你睇佢Yeah得幾on999999

同森美一齊做hehe司機

余文樂？

貪呢到空氣好呀又夠靜

大佬愛美麗

扮呂奇ON9到攞埋影帝啦

精裝追女仔2004

上上下下左左右右識轉彎

就算做黑社會個角色都有陣鳩味😂😂

個個謝霆鋒黎架

只要佢拍埋陳冠希到佢就係戇鳩

最緊要呀仲係 呀仲係

智叔？

李修賢

要視乎中國超人算唔算

呢個post發生咩事，見好多喜劇角色都定型為on9，連出名正氣嘅李修賢都有套千年蟲與化骨龍啦

點解全部都諗男人例子？

鮑姐

廖啓智有冇

彭于晏
唔好話佢都唔算明星

湯唯？

我覺得門徒佢幾on9

我淨係諗起斷手個幕

唔係唔算明星, 不過佢唔算香港姐...

張曼玉？

荷里玉

歡歡~

綜合黎講劉德華on9過佢多多聲

仲有一碗粥一條油炸鬼

每當變幻時

咁林文龍呢

大冬瓜

十兄弟

柔道龍虎榜？

我好記得佢俾呀sa打個陣撞裂左塊車頭玻璃

新馬師真

仲有千機變 edc 條𡃁

張栢G

這個呀爸真爆炸

當年對我地細個黎講一D都唔on9, 仲好好睇

真係粒粒巨星咁滯

不如開返個POST講丑角少見的型仔時刻

春田花花幼稚園 首齋鹵味係佢唱
蟲不知

鄧麗欣？

春田花花同學會

黃子華

古天樂？

謝霆鋒？

小喇叭

比碗屎我丫唔該

生仔好痛㗎！

保持通話個服務員咪係囉

李捉蟲

一大堆賀歲片

大把

我左眼見到鬼

賭神2

有無人覺得呢套超好睇
周不時都會開嚟笑下

喂！做咩打茄輪？
打茄輪點解唔預埋我呀？

阿叔有邊套係唔on9？

係你既

入tvb拍個套同盟咪on9

最愛女人購物狂

化骨龍與千年蟲

譚真一

殺人犯個細路已經夠on9啦
仲有唔夠高用尿兜

我家有隻河東獅

馮德倫

全城戒備
不過呢套野好少人知

甄子丹

小肥

做化妝師

有咩演員做戲未做過有型角色？

我諗起達哥

打打下交派利是已經係啦
洗乜數咁多

擺啦 擺呀ma 仲唔擺個套

大種乞衣

佢個角色都算正常

靚女差館

發哥？

細路祥

魔盜王

但佢個角色唔on9啊

張曼玉？
何里玉算唔算on9?

呢個簡直係港版AVG

少年楚留香大戰壞人

fishermanlok?剩係記得佢套一念無明同頭d仲有春嬌

我覺得唔算，但80 年代佢仲係新人時，為咗揾食同練演技，都接唔少on9 導演的戲，攪到做過on9 角色。

劉家良師父

王菲

金城武

黃日華

呢套咁感人都算on9?

黃秋生果d叫變態,痴撚線, 我覺得同on9有d分別

on9都有既 逃學威龍3

江湖告急

重慶森林算唔算啊

龜仙人

汪阿姐

聲演算唔算麥麥個校長

百變星君

電影得四套六七年代既 唔算電影明星啦

有冇巴打睇過套戲

三哥

我愛扭紋柴

精裝追女仔

陳冠閪？

鄧麗欣

絕代雙嬌

老鼠愛上貓 做包拯

黃子華？

擺渡人

係都嚦咕嚦咕

春田花花幼稚園校長

有套講做Sdu同杜文澤去澳門叫雞

皆大歡喜？

email都唔識send
搞撚壞晒啲電腦都唔on9?

笑片角色=戇鳩角色？

慳錢家族

喜馬拉雅星啦

霧夜飛鷹
做阿sa老豆個套

女星應該多啲

張敏？
李嘉欣？

二月三十

江湖奸殺令

方桂蘭

仲有92黑玫瑰對黑玫瑰

破事兒

濟公

林嘉欣
李嘉欣
陳惠敏
姜大衛

秦沛

張國榮

喜馬拉雅星

鍾景輝冇啦掛

精裝追女仔同破事兒做殺手重on9

廖啟智？

林嘉欣 我要做Model
李嘉欣 黑馬王子 (算唔算？)
陳惠敏 買兇拍人

姜大衛真係要啲更資深嘅答
不過歷年來咁高產嘅演員要搵一套應該唔難

喂喂有冇護髮素？拎枝護髮素嚟

想講王敏德但醒起佢係新英雄本色入面學斬角球
楚原呢？唔計電視劇既話印象中佢好似冇

鮑起靜（棋靈王）

奪舍

邊個話我係on9仔

下？呢套笑片嚟啫，佢個角色唔算戇鳩喎

絕種鐵金鋼咪戇鳩到震

佢個角色邊有on9過

但佢做到好柒on9

狄龍
謝賢
李若彤

李嘉欣 豬排大聯盟

20幾年前有套劉華李嘉欣做主角
黃秋生就做個ON9差佬

甄子丹 好似套套都正常武打角色 可能有on9過但係我唔知

上面有人講咗
拍完葉問嗰期，拍笑片做化妝師，一個化十個

情逢敵手算唔算

切腹 係需要無比嘅勇氣

黎明， 睇你點睇少年賭神

乸型會唔會沖四隻麻雀落廁所

占士邦 Terminator

電視劇算唔算
姜大衛 爸不得爸爸

陳惠敏代課已經夠on9

黃德斌

仲記得佢冇左半邊屎忽

佢同張柏芝個條線deep到睇唔明

聾五

唔好再講梁家輝，劉青雲得唔得
呢個鳩到震

破壞之王, 十月圍城

大冬瓜夠on9未

黃勁威邊道on9

仲有港台劇有房出租

喺墜落天使佢已經做個戇鳩仔啦

情義我心知
佢個角色真係一個何B仔

曾江🤔

成龍扮過春麗, 一套破處

會唔會係E面? 套套都COOL到仆街

辣手回春

破事兒囉 初級殺手 同準備要殺嘅人一齊食大麻 最後夠鐘收工冇殺到 笑到仆街

成龍

朱茵

流浪地球 喜劇之王

狼狗哥

如果喜劇角色=on9咁可能全港無乜幾個無做過